2020年 法律界最大漏洞

就係無法律可言
做律師既唔需要考牌讀書 因為讀完都用唔到 上到庭唔洗講法力 係講背景
上庭既口工不一都可做有力證據
好多野都無可疑 我一陣就同呀媽講我轉行做律師 好撚輕鬆